要塞巴士，今朝好多人唔搭港鐵搭巴士

要塞巴士，今朝好多人唔搭港鐵搭巴士

今日返工者不得好死